家姐情人節冇仔無啦啦發脾氣

家姐中五，A0，之前啲情人節都冇試過發脾氣，今日無啦啦發脾氣，真係好撚on9

做咩唔叫佢搵我

我家姐都係
都中一啦成熟d la pk

佢都有啲自知自明

樓主幾大

家姐中五 大極有限

一定是平胸